{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015483",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000105206",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청도 바라봄풀빌라"
    },
    "text": "バラボムは環境にやさしい木造住宅で建てた一軒家プレミアムスパ&プールビラです。 慶尚北道清道を皮切りに拡張オープン予定の蔚珍、盈徳などでも眺めることができます。 バラボムはお客様に最上の快適な空間をお届けするために心を込めて用意したプライベートプールビラです。 恋人と家族が最高の時間を一緒に過ごせるように、眺めで特別な思い出を作ってみてください。 22時以降に入室される場合は、予めご連絡ください。 また、メゾネットタイプの客室と児童、幼児連れの際は安全に注意してください。 バラボムプールビラでは、愛する家族や友達と一緒に幸せを見つけることができるプライベートな客室を提供しています。 また、客室ではデータの心配なく、迅速かつ便利にインターネットを楽しむことができます。 バラボムプールビラではプール(温水/ぬるま湯)が利用でき、営業日は4月から10月までで、利用時間は宿泊期間中に自由にご利用いただけます。 また、プールにぬるま湯を追加で使用する場合は、10万ウォンの料金が追加されます。 水深は1.2mで、水着やビーチウェアを着用してください。 注意事項としては、予約の際にお申し込みください。飲酒後、スパ及びプールの利用は禁止され、ダイビングは禁止されます。 プールはCCTVで撮影され、子供は保護者と一緒に利用しなければなりません。 また、身長が140cm以下のお子様はご利用いただけません。 プールビラ内では屋外バーベキューを楽しむことができます。 屋外バーベキューの利用時間は入室時からで、炭とグリルの料金は30,000ウォン(4名基準)です。 予約は事前にする必要があり、屋外グリル器具には炭スターターと炭が一緒にセットされ、利用方法は事前にご案内します。 基本調味料はペンションの状況によって変動することがあります。 また、バラボムプールビラ内には駐車可能なスペースがあり、清道特産物で作った柿ワインを事前に客室に備えておきます。 柿ワイン1本あたりの価格は20,000ウォンで、最大5本までご注文いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "バラボムはどのような特徴を持つプレミアムスパ＆プールビラですか？",
            "answer": "バラボムは環境にやさしい木造住宅で建てた一軒家プレミアムスパ＆プールビラです。"
        },
        {
            "question": "バラボムはどの地域で展開される予定ですか？",
            "answer": "バラボムは慶尚北道清道を皮切りに拡張オープン予定の蔚珍、盈徳などでも眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "バラボムではどのような施設やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "バラボムはお客様に最上の快適な空間をお届けするために心を込めて用意したプライベートプールビラです。"
        },
        {
            "question": "バラボムで特別な思い出を作るための提案はありますか？",
            "answer": "恋人と家族が最高の時間を一緒に過ごせるように、眺めで特別な思い出を作ってみてください。"
        },
        {
            "question": "バラボムプールビラではインターネットの利用が可能ですか？",
            "answer": "バラボムプールビラではデータの心配なく、迅速かつ便利にインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バラボムプールビラでプール利用はできますか？",
            "answer": "バラボムプールビラではプール(温水/ぬるま湯)が利用でき、営業日は4月から10月までで、利用時間は宿泊期間中に自由にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バラボムプールビラでのプール利用に料金はかかりますか？",
            "answer": "プールにぬるま湯を追加で使用する場合は、10万ウォンの料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "バラボムプールビラのプールの水深はどれくらいですか？",
            "answer": "水深は1.2mです。水着やビーチウェアを着用してください。"
        },
        {
            "question": "バラボムプールビラでのプール利用に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "予約の際にお申し込みください。飲酒後、スパ及びプールの利用は禁止され、ダイビングは禁止されます。プールはCCTVで撮影され、子供は保護者と一緒に利用しなければなりません。また、身長が140cm以下のお子様はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "バラボムプールビラでは屋外バーベキューが楽しめますか？",
            "answer": "バラボムプールビラ内では屋外バーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "屋外バーベキューの利用時間や料金について教えてください。",
            "answer": "屋外バーベキューの利用時間は入室時からで、炭とグリルの料金は30,000ウォン(4名基準)です。"
        },
        {
            "question": "バラボムプールビラでの屋外バーベキューの予約方法はありますか？",
            "answer": "予約は事前にする必要があり、屋外グリル器具には炭スターターと炭が一緒にセットされ、利用方法は事前にご案内します。"
        },
        {
            "question": "バラボムプールビラでは基本調味料は提供されますか？",
            "answer": "基本調味料はペンションの状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "バラボムプールビラには駐車場はありますか？",
            "answer": "バラボムプールビラ内には駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "バラボムプールビラで柿ワインを購入することはできますか？",
            "answer": "バラボムプールビラでは清道特産物で作った柿ワインを事前に客室に備えておきます。柿ワイン1本あたりの価格は20,000ウォンで、最大5本までご注文いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 635,
        "QA": 838
    }
}